究竟黎振燁呢條蛋散憑咩食朱智賢...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

樓主早
又要返工了呵呵😄

想當年佢係香港先生表演演講
真心覺得on9

係

如果記得佢演講內容點樣搏人同情 同幾咁多謝老婆 成件事睇返仲on9

講到有幾愛佢老婆
都係賤精一個

有老婆

哈。。。酸

條女都三張幾
邊個食邊個都未講得清

朱智賢明顯係食家

條臭雞之前仲話俾佢阿哥家暴，睇個西格都係打得少

愛老婆還愛老婆 屌閪還屌閪
男人可以愛到為老婆去死
但有閪都係會去屌

鬼叫佢老婆唔夠朱智賢靚女
支持出軌

我睇愛回家好憎佢 勁煩

幾可愛喎frankly speaking

朱智賢又咪雞

要可愛我睇Vodka好過啦

朱智賢好靚咩？

副偈正

黎乜乜, 真心完全冇聽過呢個名

朱本身都有接生意
以前岩岩做3日2夜都純 會落男友舖頭打點
我只能夠講咩娛樂圈太雜

朱朱窮 無計 係容易行錯路

謝生都扯皮條 算la

不嬲覺得佢好樣衰

我記得佢話乜撚老婆唔俾佢錫佢會唔開心

朱朱1q幾錢

食咪食囉又唔係咩千金公主，港女咋嘛

幾靚仔喎 成個古天樂咁

拍機場特警嘅有幾個好人？

50000三粒鐘 一Q
200000 過夜

2013年價錢

其實好一般，明星黎講

做二奶無錢收，做高級雞吖嘛
同賓穎拍住上
再加隻台灣蝴蝶4P
諗起都硬硬地

成個post
竟然事主圖都冇

痴線正經男人唔會咁公開講呢啲

朱智賢衣啲貨色有有乜理由食唔到。。。。。仲要係free

係有身形既，不過黎xx住公屋，點解唔食富二代

起碼靚仔過謝東閔

謝東閔屌朱閪
入面仲有黎振燁d精

朱智賢好撚柒

連登仔連肥婆都食唔到.

點解上天咁唔公平

閔大人點解會揀佢屌

兩個都唔識

閔大人成個孱弱書生咁，個人又戇下戇下，應該唔足唔到朱朱

佢ig鬧爆黎喎，係咪cctvb公關手段

點解會記得
唔係呢單野我都唔知佢係港男出身